翻緊工又讀書既人被下意見

小弟今年year 1
屋企唔算太窮 但始終唔想攞屋企人既錢洗
於是暑假就去咗翻兼職到依家
但係工作個到識唔到人 每次翻工都好似自閉咁
你可以話我毒撚啦 真係好悶
個種感覺仲好大壓力 一種無形既壓力
所以想問下各位師兄我應唔應該辭職好
求大家被下意見
Sorry for 1999

你搵錢定為識friend?
識friend 學校好似易過做野好多

咁只係為搵錢嘅
但係冇朋友既工作環境都好大壓力咁樣

唔係好明

被你老母咩

返工不嬲都係認錢唔認人架啦

有冇人

比 ，讀小學定中學？

你依家又唔係返full time
學咩人講壓力
壓力只係你自己製造岀嚟
放鬆啲啦
識唔識到friend咪隨緣

人工幾錢一個鐘？

65

轉工囉屌
大學生都唔識諗野